新加坡官員稱聖誕至新年期間審視星港旅遊氣泡計劃

新加坡官員稱聖誕至新年期間審視星港旅遊氣泡計劃
2020-12-06 HKT 23:16

"新加坡交通部長王乙康表示，將會在聖誕至新年期間，審視啟動新加坡與香港的旅行氣泡計劃......新加坡目前容許來自中國內地、澳洲、文萊、新西蘭和越南的短期旅客入境，毋須隔離檢疫，但抵埗後要接受病毒檢測。"

為奶共 又冇台灣份

去睇馬嬲

容許來自中國內地

此國已完

不了
廢事害到祖國同胞

邊年聖誕？

睇馬騮駛撚去馬騮國咩
金山城門大撚把啦

馬嬲咁多菌, 咪放出嚟走圍走, 留係動物園啦屌你